{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046291",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "백설농부"
    },
    "text": "忠清南道礼山郡鳳山面鳳山路516に位置する白雪農夫農業を営む庭師の庭園カフェは、様々なメニューを提供しています。 ここではソリ麦米を7,000ウォンで楽しむことができ、I''mヨモギペナーも7,000ウォンで味わえます。 ピタチュラテは6500ウォンで提供され、リンゴジュース、オレンジニンジンジュース、マスカットケールジュース、トマトジュースはそれぞれ7500ウォンで飲めます。 コーヒーメニューではアメリカーノを5,500ウォンで楽しむことができ、カフェラテは6,000ウォン、バニララテは6,500ウォン、チョコラテは6,000ウォン、よもぎラテは7,500ウォンで提供されます。 また、ジャスミンガーデン、ハーモニー、グレープフルーツエード、パッションフルーツエードもそれぞれ6,500ウォン、6,500ウォン、7,000ウォン、7,000ウォンで飲むことができます。 これらすべてのメニューは庭園カフェで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雪農夫農業はどこに位置していますか？",
            "answer": "白雪農夫農業は忠清南道礼山郡鳳山面鳳山路516に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雪農夫農業ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "白雪農夫農業ではソリ麦米やヨモギペナーなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソリ麦米はいくらですか？",
            "answer": "ソリ麦米は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギペナーはいくらですか？",
            "answer": "ヨモギペナーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピタチュラテはいくらですか？",
            "answer": "ピタチュラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リンゴジュースはいくらですか？",
            "answer": "リンゴジュースは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテはいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎラテはいくらですか？",
            "answer": "よもぎラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャスミンガーデンはいくらですか？",
            "answer": "ジャスミンガーデンは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーはいくらですか？",
            "answer": "ハーモニーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードはいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードはいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "これらのメニューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "これらのメニューは庭園カフェで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 439
    }
}